世紀政權大顛覆

最近小篇發覺有無數個所謂嘅金融經濟學人士不停出文章勸說香港人不要以攬炒為目標

有些庸才甘願成為中共喉舌更狂言的說中國經濟之強大 香港所謂嘅攬炒絕對不會影響中國什麼 以圖將香港的影響力無限縮細
但其實事實又是否如此? 相信食開金融圈飯做慣中國同世界之間嘅中間人-香港人都深深明白到香港嘅重要性

如果講到香港咁渺小不值一提 咁樣解放軍一早落咗黎屠城啦 又或者完全可以無視美國嘅香港關係法 唔需要好似而家咁聽到美國要推行關係法就震騰騰

香港一向以可靠嘅法律見稱 吸引世界各地嘅資金嚟到香港投資喺香港掛牌嘅中國公司。然後慢慢有外資直接喺中國投資將近10幾年 但係又慢慢發現 中國政權強迫外資公司技術轉移侵佔公司利益。到近年開始有外資因為各種原因想部署將資金撤離中國 卻又遇到一大難題 - 就係發現原來中國市場係易入難出 撤資遭到萬般阻攔
淨係呢樣野都嚇到其他外資走夾唔唞 你話嚟緊呢10年 仲點會有人夠膽直接喺中國投資

到時香港嘅影響力以及重要性就更深遠

所以最後奉勸呢個政權。唔好當我哋香港人係白癡啦. 香港人好清楚自己嘅價值喺邊度. 而我哋正正係共產黨嘅春袋

共產黨管治嘅中國萬一經濟唔好餓親啲暴民 相信共產黨自己都好清楚佢自己呢個政權孕育出嚟嘅人民係唔餓得嘅 就分分鐘可能牽一髮動全身。黎個世紀政權大顛覆

- 八支禾